Descargar el MSI ( O utilizar el que se encuentra dentro de la carpeta Archivos de este proyecto)
https://dev.mysql.com/get/Downloads/MySQLInstaller/mysql-installer-community-8.0.19.0.msi

Si pregunta actualizar el instalador, decir que NO

Seleccionar developer default
    Instalar directorio default, siguiente
    En check requirements, siguiente
        Continuar
En descarga
    descargar todo 
     Si alguno falla "try again"
En instalacion, ejecutar para descargar todo
    Apretar Next
    Apretar Next
En type and Networking seleccionar SERVER COMPUTER
Next
Next
En Server File
    Next, dejar todos los permisos
En Apply Configuration (ultimo paso)
    next y terminar la instalación